[多圖]人在非洲 你講我煮

係非洲迦納30日 日日都要自己煮
已經煮到唔知煮咩好
而架有嘅材料包括
番茄醬

紅洋蔥

沙甸魚 吞拿魚罐頭

意粉

螺絲粉

Indomie

仲有10日先返香港 應該煮咩好 請出題盡量煮

利申：只有油 冇鹽 呢度買到嘅嘢就係咁上下

今晚煮嘅

肉醬意粉
洋蔥炒肉碎
烚菜

再之前煮嘅

番茄醬蜆殼粉
洋蔥烚瓜

咁食法 有無瘦

黑衣雞

點解去30日?去做咩工

非洲叉燒包

番茄醬乾撈印尼撈麵

其中一日嘅lunch
茄汁豆印尼撈麵
其實幾好食

冇鹽完全冇味

唔知點解仲肥左

食過 係乾硬版嘅雞

義工

去跟土著打獵啦

蚊餅

未食過蚊餅唔好同人講去過非洲

唔知咩黎

加納

一定鹹到pk

日日蕃茄醬

咁樣樣

我驚我俾佢哋獵返轉頭

你煮咩我都食

去做嘢？點先可以去非洲做野，好想去

你食完唔會想再食

娶個非洲女人

巴打做邊類義工？

診所

巴打係絲打

係咪一齊唱生日歌就可以求到婚

May God bless you~
May God bless you~
May God bless you dear XXX~
Happy birthday to you!!!!

咩嚟

果然係非洲

恰鳩我

食啲噉嘅嘢都幾慘下

笑死 樓豬應該係人在地獄

街頭小食係咪好貴所以自己煮？

非洲生日歌

做咩去非洲？

街頭小食唔貴 不過用黑色油炸嘅嘢我真係唔敢食

屎忽肉😂

點解可以鹽都冇

住既環境係點

非洲人揮手
我喺肯亞返工，都係日日煮屎俾自己食

說好的你講我煮呢……明明只係show你煮過嘅劣食出嚟

洋蔥煮瓜真係……

義工宿舍 都唔差只係冇冷氣

依波拉燴意粉

唔好食咁多Indomie 好易肥之餘 對身體唔好
你得一種調味料好難煮幾隻花款⋯⋯

無國界醫生？

香港聽日有正經野做 飲飲食食的熱門post麻煩打勝仗後先開

冇咁快煮下一餐

男定女？

煮人肉不安

黑人係咪好鍾意食雞

用汗

樓主平時食開咩？

紅毛泥通粉
石仔伴生菜

等你煮

加啲橙皮同荔枝，食落喉嚨都舒服啲

邊個地區? 南部定北部? Ghana 喺非洲已經算有咁上吓發展。

攪吓事先
撈面加意粉拼螺絲粉

同以前我係北歐煮D野好似
不過北歐只係因為買唔起

點解唔食當地嘢

嘩屌 我諗撚到點減肥啦

得罪都想問句
巴打平時食開屎？

加納丁丁系咪又長又粗

講黎講去都自己打飛機

對唔住....

忍唔住想講聲

屌你老母

樓 主 其 實 就 係 非 洲 人

煮蒸免治牛+蕃薯容

樓主，嗰幾樣食材每樣幾錢？想了解吓加納的物價

拎隻平底鑊 加少少油 落街 捉蚊整蚊餅

Kenkey炒蕃茄/洋蔥 配indomie
整到喇掛

價錢係點?
肉類係乜價?

仲會瘦?
全部炭水化合物

非洲無街市？一定要整呢啲垃圾？

多唔多人用Jumia?

蚊漢堡

係嗰到住過兩個月
點會冇鹽買
街市有牛有魚有雞洗乜食罐頭

全部拎去榨汁

蒸肉餅

萬年油係精華
btw 非洲竟然有電用電磁爐？

睇錯 自膠 原來係煲墊 唔係電磁爐

痴撚線 根本有 番茄醬，紅洋蔥，吞拿魚罐頭 已經無撚敵
紅洋蔥切粒橄欖油炒半熟+番茄醬+吞拿魚炒勻做醬
意粉標烚10分鐘你烚8分
瀝乾水加醬炒均多2分鐘 鹽自己求撚其
已經好食到仆街食足1年都OK
都唔知有咩好煩惱
:意大利留學1年

IVHQ?

出去叫條黑妹煮啦 仲食埋條黑妹

好似全部都茄汁+粉麵

出去食既野食唔食得？

紅燒獅子頭

收皮啦 反緊送中呀

即係食空氣？

煮隻斑馬睇下

非洲岀名有道菜係乜都無

一日三餐一年千幾餐
餐餐都走鹽茄醬吞拿魚意粉
諗起都lam lam 脷

洋蔥切到蓮花咁
淋吞拿魚/沙甸魚罐頭入邊啲油上去
再拎去焗

啲魚肉咪整魚肉意粉

如果唔係油浸就算啦

果度煮野用水喉水定樽裝水？
果時話飲非洲d 水喉水好易賴野

利申：年底去東非

炒nigga

非洲兒童

有無食過黑色大肉腸??

蒸石斑有冇

有咁樣既食材都煮到咁

清蒸意粉

咖喱雞飯

福建炒飯

樓主真係好毅力

餓呵T聲？
May好野。

淨係識呢2句

咁你都get唔到……
This is your brain
But it is empty
I KNOW

人在非洲
係咪唔會關心香港政治？
你煮乜 關人撚事

北部, 過兩日仲要再北上去到邊界
到時真係食泥都似

利申：同樓主一樣係加納stay緊30日

樓主Stay嗰間Clinic遠離市中心想搵架yellow yellow (加納版tuktuk)岀城都難
一個星期有得去一次市集就已經要偷笑

係唔係即是 tro tro? 可以坐 20 人嘅 7 人 van

唔係 tro tro係南部首都Accra 見得多啲
上到離北部呢啲窮鄉僻壤冇咁多人
用yellow yellow (可以坐6個人嘅3坐位三輪車)已經好夠

btw 宜家啲長途tro tro 好興用one man one seat離做賣點 不過市内短途我最癲試過一車坐25人

Lm

第一幅睇咗做porno

做解可以煮營多都煮到咁撚劣

日日野食入面都有泥

難食

真係好食 又唔信

唔係

每樣迦納紙3-5蚊 姐係港紙4.5-7.5蚊

街市啲肉已經擺到發臭唔敢買

有啲都okay不過偏鹹

咁熟既清

我有用水喉水應該死唔去嘅

咁你又覆

好熟喎ching！！！

唔多想去

有咩衝突

食左咁耐都冇事
10cedis手切生牛夠食兩日

有冇玩非洲十三張

見到都冇胃口

Sorry大家呢兩日都唔得閒自己煮 因為有飯盒食俾大家望吓

炸Guniea Fowl髀加炒飯加沙律個炒飯有啲似豆豉鯪魚隻味 又辣辣地幾好食 但係隻髀真係好un啲肉硬綁綁

全Northern Region唯一嘅一間KFC食嘅嘢包偏多 雞就少啲 嗌左呢個Full loaded box 有包有雞有薯條有可樂不過隻味就同香港差得唔遠 成個餐要42蚊迦納紙 姐係63蚊港紙係local黎講應該係好高級嘅餐廳

樓主仲慘過返印度

印度啲嘢多種類好多！不過部份local food都係不了

壽司